連狗不如整收費會員制度啦

每月俾100蚊 包出n個post同回覆 n數由你定
過左n數就要額外再俾錢先可以出post同回覆
仲有收費會員加密系統，加密既野淨係可以俾收會員睇
當然收費會員係冇廣告啦
免費會員就只可以睇 包括普通會員加密內容 但唔包括收費會員加密 唔可以出post同回覆 仲有廣告

我寧願俾多少少錢去換一個有高質素會員既forum呀

如果真係咁我寧願返舊登

俾唔起錢既小學雞？
一個月一百同以前online game月費差唔多咋

如果好似高登咁 有ICON頭像 就有得諗

仲有稱號

公會/結婚系統

毒撚到

不了

窮鬼小學雞？

起碼肯俾錢嘅人低質極有限

十卜清

有錢就代表有腦咩

ho ball

反對=窮鬼小學雞？乜理論
你呢啲咪只聽支持聲音 唔支持都係異端
你同中共一樣

應該hku 唔洗錢，cuhk , ust 就半價
poly,bu shitty 7折， 其他一律月費200
中學雞，i 大 d 垃圾 每月400

你個名

起碼可以趕走冇多餘錢既小學雞先

而家啲小學雞零用錢都好多架

咁只限信用卡過數囉
你話佢拎屋企人張卡過數我冇野好講啦

要好似牙joe 咁開live 先比錢

高質窮撚點算